[緊急在線求救] 單身廿九年兒子疑似太想拍拖導致精神病

樓主是上了年紀的蓮燈人士，之前一直只瀏覽無回覆，今日有急事向大家求救所以開post。

如題，件事係由尋日朝開始，我細仔一早起身神不守舍，疑似成晚無訓，明明唔食辣個撈麵又突然撈辣醬，洗碗又神遊咁完全不是在洗，我就搶咗個碗自己洗趕個仔入房。之後他成日都傻下傻下咁，又自己成日望住手機傻笑。

到今日下晝，食完飯突然衝出來話自己拍緊拖。我同老婆呆了望住他。你話，單身了將廿九年突然話自己拍拖，之前又無徵兆，一直以來都無點見他和其他異性有過多接觸，點解會突然話拍拖？！

我同老婆現懷疑他想拍拖想瘋了，或可能最近壓力大香港又亂所以谷到精神病。我即刻叫他返房休息由我做家務，我老婆就煲了點五花茶讓他降降火，食飯又幫他裝飯問他飽不飽，希望多點關心他的精神狀況。見他吃飯都在手機回覆，說不定還是網騙。唉，今晚再看看他如何。

之前一直見到大家都好勁幫到好多人解決問題，所以希望大家幫幫我這個老人家。雖然有時都會同個仔嘈，但心入面一直想他好啊。有拖拍當然好，但看他怎樣都不像啊...

你正確示範使用安全套比佢地睇

買隻MARY返屋企解釋比兩老聽

我就黎係下一個

條女返咗武漢，而且已經懷孕30周。你本人性李